好似對Sp沉左船點算，點算

但佢仲中意佢前女

[quote]但佢仲中意佢前女 [/quote揾過第二個把啦

雞都不如

免費雞

你仔定女

點解啊，你答我呀

女

搵過第二個 sp

沉船學人玩，咩社會

記得搵水泡

咁你身材好啲咪扑你

邊到嚟咁多sp呀 你搵比我睇呀

身材同樣都好過佢前女
但宜家個問題唔係佢扑唔扑我
而係我好似沉撚左船呀仆街

米8有冇興趣

排曬隊la呢到

搵我

16 歲搵 sp
遲下闊過西隧

想繼續沉就繼續
唔係就抽身唔該
出黎玩要知時候離場
落床行出房門就完

我

咁易動情就唔好學人有sp啦

算啦你 做到CHEAP晒

喂一樣既係咪同一個人嚟
Keep左三個月，呢排已經冇聯絡
冇覆佢
好掛住佢

無架 見多啲扑多啲就無事